女仔信唔信一見鍾情？

第一眼見到就鍾意
跟住走黎問你拎電話
女仔會唔會驚同覺得玩玩下？

靚仔

狗公

信

想屌閪就想屌閪啦 一見鍾情

3唔識7

此post已完

日久生情依家都冇人信啦